(9up) 令外國人討厭的, 唔係保留自己文化

而係文化入侵人地, 逼人地跟你果套文化
又或者係一堆朋友係度吹水果陣, 如果有人唔識廣東話唔該用返大家共同的語言, 要用唔該用咬耳仔的聲量講, 唔好大大聲咁講
仲有, 唔好見到east asian樣就assume左係中國人台灣人日本人韓國人就爆repective的話, 有D可能係果度土生土長的ABC黎

講住咁多先, 不服來辯

ni hao

racist度度都有

其實張相係誤會
個陣南韓幫墨西哥打入世界杯
然後墨西哥人去多謝韓國人
點知冇為意到係歧視野

咁大鑊

我最憎ABC

why

我識果班好多都藍 or 紅。成日話返唔到香港係香港人搞事

當年走果班都係藍底家長
再加埋CCTVB洗腦

佢哋Facebook有個group呢 成日淨係識得講TVB 點心。 我有朋友試過喺嗰啲group comment hk protests 之後俾人要求退group